請留意，警察今晚的確係想扮好人，但完全失鳩敗左

除左有警察刻意對示威者講左句: 你地唔好咁嘈 會嘈到街坊 外

最明顯 無可否認既位係佢地搵左警隊既傳媒聯絡員出場
着藍色背心呢種

點知全晚最大既事就係佢地走去捉住左個區議員
連埋今晚本身就係因為捉學生會會長而起
仲有白衫警打鳩藍衫警既事件

反映到佢地內部都係做唔好個劇本
今晚行動完全失敗左喇 唔好意思

而好可惜
班傳媒聯絡隊，出場都未夠幾分鐘
警隊成個行動就突然又完左

咁究竟你地專程call佢地出黎做乜?
你地比示威者睇到曬你地亂成咁?

但有片段畀CCTVB用

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

仆街啦黑警
你地扮多一萬年好人
都唔會補得返

岩岩果個女仔喊得咁慘 人地係真喊
真係比你地打架仆街

收皮啦黑驚

今晚最嚴重既事又比黑警自己刷新左

咁撚樣打人條頸搞到人昏迷
痴撚線

叫傳媒聯絡員有咩用，
叫佢地解釋下打人條頸呢個行動點解呀？

由612之前東區小霸王掟汽油彈個劇本都未成功過

警察會講普通話？

捉佢個兩個懶醒咁不斷屌黃學禮

以為立大功咁

算把啦
寫好劇本都管唔掂班藍衫啦
成班上晒腦出去為洩憤而唔係執法

D狗唔識字
唔識睇劇本
咪咁囉

講到好似黑警劇本有成功過咁

果d藍衫純粹係耍傳媒，廢嘅，藍衫佢有佢講，防暴係後面照推

冇啦，成班濫捕，亂打人，清晒袋

Pprb 次次都有架喇

黑警內部都失控，不過對示威者危險性增加

傳媒聯絡員係出黎呃OT嘅

記者問佢野就話唔清楚，要你自己問返當時嘅狗

要投訴就話：我地有既定嘅機制，如果要投訴請去有關方面投訴。

輕輕鬆鬆袋幾皮

推

推！！

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織